全港停課？陳肇始：就嚟放暑假

我屌你老母陳肇始

差唔多放暑假唔爭在多十幾二十宗啦

停課中圈套啊

屌你老母

返學又中武肺，唔返學又話我罷課用國安法拉鳩我

幾日都夠時間爆到七彩

岩啦
唔差果幾日
之後可以永續暑假

今年停咗咁耐課，你唔叫停課，我估好多學校會加班……我以前中四轉中五時，暑假都要每個禮拜返兩三日啦

復課無耐又放暑假
學生如何追趕進度

中咗武肺個啲學生同佢哋啲身邊嘅同學真係屌曬鬼

仲有之前開學輕生個啲細路

智障
好多學校想取消暑假wo
hi你老母

申利：ngo學校收到風

合理
WFH呢個重要D

我哋高官啲仔女去晒外國啦
你班香港人仔女病死又點
我wfh 照樣出幾十萬一個月
搵返張竹君出嚟唔好煩我啦屌

好多學校要取消暑假追課程

重讀一年又唔肯
照升上去又係死

仲有好多part time course

仲係唔肯停課好撚野

「打仗打到黎喇」
「就黎放暑假」